捉到鬼唔一定打嘅 可以...

和理非活動主張 不要暴力
但又唔想比佢咩都冇事走出去?
學下52:35 咁
用勁粗marker 寫 我係狗,25,煽動暴力者,免費錫春袋
咩都好 羞辱完佢 影完相 再internet 散出去 等你以為做25冇人知?
搞掂後仲要讓大條路比佢走 等直播影到佢身啲字 遺臭萬年
咁做又唔洗比人入又暴力又剩
顧及和理非之餘 又符合 唔撚係比佢冇事出番去呀?
有時心理上嘅攻擊 比身體上嘅攻擊更有效
和理勇武互相配合 抗爭先可以持久落去
對家就係想和理勇武互割
「做法不完美，但可接受，要改善。」

我知P牌 加 就咁比佢走?一定比人話鬼
希望大家冷靜啲 機場係因為和理非先大條道理 狗唔可以暴力清場
佢地咁插鬼又係想煽動成暴力

光復香港 時代革命
612 721 811

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

連1

連2

連3

連4

連5

連6

連7

連8

連9

連10

唔好再叫人捉鬼 只會比到啲機會比狗 令到大家混亂 認清目標 以後邊個叫捉鬼都唔好理 啲鬼完全冇威脅 自己小心就得 捉鬼係冇必要

我主張將佢變成連儂人供各位留言同觀賞

黑警就寫「我係狗」
大陸人就寫「8964」